世界盃賤種金句: ball hand呀 識唔識野架你

利申:認同手球應該判，反而第一球係黑哨

比比個球又唔計

早d訓啦, 聽日9點再開post

ball hand呀 識唔識野架你

1834633戒賭熱線

前足

真係睇user name 都知皇迷黎，衝哂出黎

王騎好波